泰國人真係世紀賤種

打下CSGO 隊入面三個泰國人
未開波warm up緊 就開始屌鳩我同個fd因為我語音同個fd講叫佢開聊聊係用中文講
之後就keep住trool game同埋一直重複your mom is dead
我問佢地識唔識第二句英文又收撚左嗲
講到無野好講就Fucking Chinese your mom is dead
真係好撚柒賤同煩

小學雞就番屋企啦少少垃圾野都上黎開post

夠啲大陸狗廢
係咁鳩吠 0技術 又要死最多 殺得少

吹水台唔撚俾人講野咩 關你撚事

賤得過中介公司 倫敦金狗？